緬甸軍方拉咗40個學生 民眾喺監獄外示威 要求放人

推

果然學到香港人精粹 鳩叫放人

泰國人有槍都搞唔掂啦清

又搞鳩學生
同支共一模一樣

癡撚線，大蝦細

中共輸出鎮壓機器

中國個 75 集團軍走左未？美國一打隨時變韓戰翻版

美國打條撚咩 咪一路強烈譴責阿制裁

拉到唔敢再示威

支登夠鬼膽打咩

唔好畀佢停

Retweet

等你吹雞

#SaveMyanmar
#StandWithMyanmar
#ChinahelpMilitaryCoupforOwnbenefit

武力唔對等 又冇人幫

極權我屌你老母

最慘係我冇人幫

最慘係冇人幫

push

不嬲都要軍事革命
武力唔對等做咩都冇用

祖: 見唔到

Push

五毛來的 block咗好耐

我見到年半前嘅香港

點解要咁對佢哋

2019年7月30日葵芳警署

你班5毛仲勁啦 用鍵盤

遲早又係要勇武出黎，和平示威對極權有撚用

左膠打個嘴炮攞光環啫，會打真係諗多咗

出咗聲未登登

認真啲得唔得？

要俾啲着數 利益嘅世界

我地用愛與和平感動恐怖分子😘
識唱一齊唱，今天我...

ISIS聽講都係咁比人打低架

仲唔出絕食

鳩叫 無用 就慢慢升級 出火魔法

見到全世界好似搶緊香港人咁就知咩事

輸咗

CDM 是甚麼意思?

中共輸出極權主義！

如果侵當政 一定介入

屌班軍隊一黎就出坦克 平民點打呀

跟足香港人示威咁垃圾

軍方斷網 只剩1成 (只容許比軍政府用)

敗登上場
可以為所欲為

第177日 ｜緬甸軍隊政變 中共日日空運海鮮

#368 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢個巴打講得好啱

pish

瞓咗無睇
想問下上年泰國示威開埋槍侵侵出咗幾多兵力去支援學生?

愛與和平穿透坦克

如果香港都有咁團結

緬甸版暗角打人

明明侵未卸任嘅時候一樣大把政治衝突
一樣大把人命傷亡，美國一樣無介入
但係呢度成班on9就喺度FF
講咩侵下台先發生，咩侵一定會幫手
扭曲事實玩選擇性失憶
同自己心目中嘅narrative有矛盾就自動無視唔提唔講
同啲藍絲一模一撚樣

唔好咁la